［法律撚］到底警狗有無權check 我個袋

今日行緊返屋企
無啦啦係地鐵站有兩隻狗嚟查我身分證
咁呢個我合作我畀啦

但佢要check 我個手袋
我問佢你有權check 我袋咩？
佢叫我打開畀佢睇
我唔記得佢可唔可以 所以照打開
一打開入面佢見到我張hku 學生證
佢就畀返張身分證話我走得

我認真想問係咪d 狗有權查我袋
上網check話要有合理懷疑先可以
下次再係咁一定屌鳩佢

pish
大家都要保障自己
咪畀狗撚

check你咪check你囉

身又冇屎 怕乜 on9樓豬

咁你覺得邊個先有權check你個袋

你毒撚到咁佢懷疑你都好合理啦下話

懷疑你袋有毒品都唔check得咁惡？

畀人知曬d私隱咪知曬d私隱囉
身無屎怕咩 on9 香港人
中國監控咪監控
身無屎怕咩 on9 香港人

睇咗 要有合理懷疑
根據《警隊條例》（第232章）第54(2)條，警務人員如合理地懷疑某個人已經犯罪、或即將犯罪、或有意圖犯罪，便可截停該人。警務人員可要求該人出示身分證或護照，亦可當場把該人扣留一段合理時間以作出查問。警務人員也可以向該人搜查任何有調查價值的物品。在此情況下，警務人員的合理懷疑必須根據事實情況而作出客觀判斷，例如某人在珠寶店外慌張地等候並手持刀子，便可令警員有合理懷疑。

你樣衰咪有合理懷疑囉

好似唔可以睇電話

on99

呢啲叫保障自己

你老豆老母身冇屎怕咩live上嚟俾咁多位巴打睇下

咁真係佢惡哂

就係保障自己先要俾佢地check

唔怪得次次見親你都畀你搜緊

唔怪得次次見親你都畀狗搜緊

要畀佢地check,但有權叫佢原位擺返好

嘩 我以為係小學生對答 突然唔記得樓主hku tim

最仆街係咩都攞黎睇 你又冇得出聲

child 登d人係咪唔識咩叫保障自己私隱

講到咁型
你咪又係比佢chok到

我俾人check身份証搜袋，我會反省自己，成條街咁多人點解會淨係查我，一定係我太靚仔

所以咪上連登問

我唔記得佢可唔可以 所以照打開

電話唔睇得 佢逼你你可以話唔記得密碼

袋唔可以亂比佢睇 因為你可以懷疑番佢手持毒品嫁禍比你
但佢叫你開袋比佢睇呢樣係冇限制 因為你可以拒絕
如果警察係異性 可以基於私隱理由要同性睇
你拒絕既話就真係會比佢屈你有嫌疑 除非你都有合理理由解釋點解唔比得佢睇

）。如無合法理據，他們便未能妥善履行職務而閣下可拒絕合作；反之，閣下便須與警方合作。當警方執行職務時，襲警、抗拒或故意阻礙警方執行職務（俗稱「阻差辦公」）均屬違法，最高刑罰是監禁兩年。

唔該

大學生咁既質素
唔一槍打死你偷笑啦
又錯字又小學雞

係 ， 香港嚟講大學生打錯字就做唔到大學生
我都想quit U了

可以攞上手睇。

小心畀狗插贓

合理懷疑下可以搜你袋

你可以要求返警署搜

你可以返差館先搜，但聽講會叫你自己坐喺房等返一頭半個鐘先，之後教行個冷氣

唔check得架，有咩理由身份證都比佢check,張身份證又唔係佢

hku space啫，笑撚死

唔可以亂俾佢睇，因為佢要砌你
但係開袋俾佢睇無限制，你又可以拒絕
（認真，真係睇唔明即係開定唔開俾條差佬睇丫Ching)

拒絕原來又可以有合理理由，不如你講個你覺得合理唔俾差佬睇既理由黎聽下？

HKU HKU Space啫

有合理懷疑就搜得身架喇
我18歲之後比人搜過三次,一次應該衰染髮+夜媽媽企喺度等人
另外兩次就真係唔知點解搜我...

就咁學生證咪得囉
做咩要講埋hku?

你唔俾佢check 佢多謝你都黎唔切
返警署涼住冷氣check
用開工時間同你私人時間玩

全世界得香港ed專制警察國家先可以周街check人身份證

仲話自己讀hku 常識都冇
你讀左d 咩？

ching 做完ive 仔後最後揀咗top up 定master 洗底
拎唔到 bachelor 感覺如何？

阿sir. 依家突然間懷疑你好有可疑 就檢查得

有無諗過佢唔搜得你仲驚

合理懷疑已經佢講哂啦
佢屈你被查時神情緊張、講野唔清晰，所以要查你個袋
呢d冇標準既野佢講乜都得

見到上面果啲 唔理係假腸 五毛定做狗

一律Block撚曬

屌你老母無問題亂咁查袋都得

之前睇過個po話好似可以唔比佢睇
但如果佢同你玩野好似有權話懷疑你藏毒之類帶你返差館?

周街懷疑d靚女

女既話要女警先搜得

除非你有私人律師仲即場叫緊佢過來
唔打開都得佢會請你返警局先
即係話你有錢就你玩佢

意思係 唔可以比佢用佢隻手開你袋

但佢可以叫你開比佢睇

好心你唔好夾硬搵野拗 好難唔令我覺得你中學未畢業
如果你有性玩具唔想比佢見到？
如果你有公司機密資料？

合理唔合理係睇佢判斷
最終你都可以選擇唔比佢睇 佢一定要你比又或者要屈你可以叫佢上頭（督察）之類同你講

另外 未係我拒絕前 對方先要比合理理由你點解佢要睇你袋
而佢既理由有冇充分客觀證據
如果冇 你大可懷疑佢藏毒嫁禍比你

當然 你又窮又冇律師幫你既你就算有咩法律都好 面對黑警一樣保障唔到你

咁答到你未？洗唔洗再詳細少少當你弱智咁撚？

唔記得可唔可以 所以照開
嘩好撚型呀 個鍵盤打到啪啪聲

裝定啲屎俾警犬check 要佢申隻手入去

比人夾到對腳震晒

激到心跳加速，唯有上連登屌柒黑警

認真 Yr1 果陣同D 同學係山道都俾人查過身份證
年中應該有唔少人俾狗查過
講返 我記得係有權唔俾佢睇
不過就要預備有可能要一齊去狗局
都係睇下你識玩定返狗局俾人玩返轉頭

荃灣？

個post好撚低質

太多假膠，5毛入嚟引戰。。。

之前聽隻退休驚犬講，佢要睇你你無得唔俾佢睇
合理懷疑佢話係就係，你玩嘢佢拉你入後巷搜身又得，的你返差館玩又得，扣留返三五七個鐘都得

認真答你
警犬無 警員有

如果無權check。全香港人都可以販毒啦。

講真 你咁on9都入到hku？

你有時間同佢玩咪唔好畀，如果真係驚畀人屈藏毒或要玩下野咪叫佢畀雙手你睇先開袋

問佢有咩合理懷疑
講到就比佢搜
講唔出佢都照搜就問佢警員編號投訴佢
又唔會唔比 佢搜唔到更加有理由去投訴

照下鏡
你個柒頭咪合理懷疑

是咪要你自己打開先得,佢唔可以摷你d野
利伸:鳩up

講緊你低質

我求先六點幾喺荃灣地鐵站對出見到既應該係你啦
開po時間吻合，地點吻合，又係兩個差佬
btw, 樓豬當時成隻鵪鶉咁
同似家喺連登啱啱相反

笑左 想懷疑你咩都得喇
差佬話你避開佢眼神就夠
年中十個有九個都係用呢個理由
仲有搜唔到就去投訴人呢個仲on9
如果有證據就一早拉左你洗鬼搜

男人老狗用手袋 梗check你啦

新會然 肯定係space啦 講野成個小學雞咁 一睇就知係個啲死mk對住警犬e都唔敢e啦

如果佢無拘捕你就搜你身/私人財物
已經犯咗法 可以告得

以胸襲警都可以

有乜理由係作唔出

事實上係要有合理懷疑先搜得
佢講得出既話 都可以當佢係合理先
佢連講都講唔出就證明係無理合搜身
如果無合理理由加搜唔到我就有理由去投訴佢啦
因為佢無守警員條例
你都幾on9
投唔投訴係個人決定
你唔清楚自己有咩權利唔代表其他人唔可以保障自己

警察權力：停止和搜身

如果警察有合理的理由懷疑你攜帶以下物件的話，他有權停止並蒐索你：

-非法毒品
-一件武器
-失竊的財產
-可以用來犯罪的東西，例如撬棍

只有在高級警官的批准下，你能在沒有合理懷疑的情況下被停止和搜查。只能在以下情況下發生：

-附近可能發生嚴重暴力
-你已經使用了或正攜帶武器
-您在特定的位置或區域

搜索之前
在你搜查之前，警察必須告訴你：

-他們的名字和所屬警察局
-他們期望找到什麼，例如毒品
-他們想要搜索你的原因，例如你看起來像在隱藏某些東西
-為什麼他們依法被允許搜索你

你的權利：你可以要求一份搜身記錄。如果情況不許可下，你可要求得知如何可以獲得一份記錄副本。

得呢個cm 高汁
其他果d 離不開 「行得正 唔怕比人check 」

呢條例只包實體的文件同袋果d野唔包電子產品，即係如果佢叫你解電腦同電話鎖比佢睇係唔得，多得香港法律落後d例未update 反而保護到我地

中學果陣頭髮長+黑衫比人逗
一開個袋全部補習notes

原來果2句包含左敢大段的意思，我認我弱智就敢睇之前2句真係唔明

source?

警隊條例54條冇寫呢啲：

你可以拒絕或者要求去警局先比佢搜
但係警權咁撚大
你拒絕佢地會點玩鳩你就係另一件事
例如真係陪你返館搜, 但擺你喺間房坐3粒鐘先

佢有合理懷疑就得
講真一句形跡可疑已經ko你

如果佢要你解鎖電話呢？有無權？

佢話收到order查一d某特徵既人士
你已經無得玩啦 傻鳩樓主

特登強調自己hku 嘅人通常智力都有限

讀到hku仲要問人呢類問題

根本警隊條例54條就冇講上述既野
佢覺得你可疑 就搜得
咩叫可疑啊
佢話你避開佢眼神
話你見到佢頭dup dup
話你見到佢 行路行快左 想避開佢
咁就已經夠

唔係話幫差佬，你有大把時間玩可以唔比佢check
但一定煩撚到仆街

你更加好笑
咪講左一定有理由
投唔投訴呢個就buy你
因為真係個人決定
不過想問投訴同保障關咩事
家陣差佬想害你咩

諗起上年無柒啦啦自貼hku 證條友

問佢點解要搜袋 = 攞黎柒

樓豬既重點係咪想話自己係hku

得啦
你都係想借警犬上位等你入你個post姐
知你讀hku

可以check bag
但唔可以佢伸手入去check袋
只可以當事人自己打開每格比佢望
可以要求返警署先查
但警渣有合理懷疑就可以隨便搜
咩叫合理懷疑呢
就係佢9up懷疑有毒品就可以即check
所以都係晒9氣

法律咁寫當然係有少少偏幫執法者，合理懷疑呢類字眼咁虛，唔寫到咁執法者辦事咪有好大障礙。
between, 樓主你生得樣衰都屬於合理懷疑。

你假定曬人地做野一定係合理
已經放棄左自己應有既權利
我叫佢講個理由出黎係好基本既權利
你要合理化人地既行為係你既事
佢違反守則投訴係基本責任
咁樣可以防止警察濫用權利
保障緊呢個條例有確實既效用
所以我奉勸大家遇到發現違規既情況一定要舉報

以為自己咩重要大人物
拿拿林搞掂走人啦 成日ff啲狗咁撚得閒嫁禍你
見你毒拎你黎交數咋

其實搜身果陣可唔可以扯旗

的確係有權

查你咪查你囉柒頭

曲到圓

唔查袋的話，遲下有人係袋拎把槍出黎一定又話呀蛇做咩唔查袋

十年前我都有一樣經歷

果陣讀書梗係尻屎咁又金色恤衫又MK頭

跟住畀差人 check 身份證同個側揹袋 (好似係咩 Laosmiddle 牌子)

打開全部做 gym 衫，佢問我邊度做我話翻大學，西環 HKU Gym

跟住個樣即刻寬容曬，又好語氣仲傾下點樣做邊舊肌肉

你玩野,擺包粉落你度屈你藏毒就含得撚
你乖乖合作通常都唔會玩得咁盡

ching你平時會帶屎出街 ?

你D毒撚四肢好似牙籤咁幼，依家合理懷疑你食白粉啪丸仔得唔得？

我話得就得

你同佢地呀，下次就多左包野。

如果唔check 早排點係條垃圾南亞佬搵到槍呀HKU學生

無撚7 9事要提讀邊
仲話學人講私隱

係香港你投訴警察係內定左不成立

而警察部得督察有上位希望
班散仔根本無位上洗怕你投訴

香港政府係你入果時咩POST就決定係結局

西方文明國家直頭無叱周街查身分證

但樓主你同無文明觀念的港賤嘈把撚

咁啱，我都係，十年後嘅我依家做咗警司